有無人其實唔太鐘意去旅行？

覺得新地方又要適應同漫無目的咁行好似唔知點咁
而且去又要plan同準備覺得好麻煩

同意樓豬
樓豬on9

去旅行最重點係可以離開香港

可以離開香港，去另外一個世界

個種放鬆感覺對我來講好享受

以前好鍾意去 但自從去外國讀書之後有時間都係返香港邊度都唔想去